有無女手足中咗山埃催淚彈後無來經、黑色經血、經期劇痛？

借ac
識幾個女前線手足都有黑色經血
有一個話無來經個半月（國難當前唔好諗衰嘢）
我自己就瘋狂劇痛6日+黑色經血（平時痛1日）
本身無諗過關催淚彈事，但同女手足傾開發現大家都係咁

想知其他女手足有無類似情況

利申：大鑊嘢都有去發夢，唔記得食左幾多次tg，我估一個月4、5次

自推十次 1/10

自推十次 2/10

推

自推十次 3/10

自推十次 4/10

幫你推

Wtf?!

自推十次 5/10

push

推 之前都有人開post講過

有無去睇？

搵杏林醒覺,要搵個相熟婦科去睇

一定關

Pishhh

自推十次 6/10

屌你生化武器
黑警死全家啊

快啲睇醫生啦！！

自推十次 7/10

612 728 食完 最近果次黎係第一日好黑 之後無野 痛就我不嬲痛開

睇下醫生好喎

賣月經杯的fb page 小刺蝟都有問過

幫推

我前幾日去睇中醫時
佢話有個求診者都好似遲來經

平時35日一次
今個cycle 60日先來一次
而且好少m
係平時既30%血量

唉
真心搞鳩壞自己身體

應該身心有影響
結論 睇醫生 發夢行後d始終女性

Facebook: 縣壺善學堂
義診機構 搵搵佢

睇醫生！！！

和理非d經期都開始唔準

幫推
小心身體

警方射tg入民居 如果真係有嚴重化學毒性 應該要追討

休息啊去睇醫生啦仲問

睇醫生
呢啲唔拖得

絲打們好大犧牲

我係巴，我次次食完彈一定有深黑色大便

變黑色m血

咁撚慘

黑色經血same
有遲 但只係遲左一個星期就黎返
痛係痛 但同平時差不多
之前都見到有第二個po講

可能遲下唔係我地呢代唔想生 係我地無得生

出血

612食過 之後早咗嚟 量少 黑血

我都係好少血
真心咁耐以來都從未試過咁少血
而且全黑

Cls 啲仆街過期tg

轉左名叫happeriod

劇痛同黑色都有

唉

Pish

我笑左

有流啡+少血 keep左一段時間
唔知關唔關事

係咪中毒症狀？ 絲打快啲睇醫生 中醫西醫都好
快啲睇

...咁大家既大便都係深黑色？！

係，腸出血

但都唔及絲打們咁大負作用

Happeriod做緊有關催淚氣體和經期異常情況的問卷調查
樓主幫手做下

巴絲快啲揾醫生，唔好拖

！！！快啲睇醫生！！順便等杏林收集數據，真係人道危機DKLM！！！仲係咁射民居CLS！！絲打保重呀

前線呢啲粗重嘢交比我哋男手足處理啦

我係未m come 就有啲黑色分泌物 從來都未試過 好擔心😭

啱啱黎完m，依家都仲有啲痛。。。

絲打快d搵杏林覺醒

係咪豬嘴都無用

黑色經血
黎左兩個星期
個肚好痛
無睇醫生
唔知點講
明明帶曬豬咀聞唔到味唔知點解都會有事

咁撚樣都得？
會唔會影響生育架

唔好再上前線啦...🥺🥺

賤種黑警

認真揾醫生
食下綠豆沙(9噏)

唉....

我有荷爾蒙失調唔知關唔關事

真，有毒

我本身比較正常，淺啡or啡

黑色係呢期先有

btw focus返絲打們既女姓問題

Push

中西醫都睇啦

要睇醫生

去睇醫生！唔好上連登問

612食完 今個月仲未黎
平時準到喊架嘛

PUSH

推下 食完蛋有經期問題絲打
去幫手做下，收集數據

幫推 快啲睇左醫生先 搵杏林覺醒個班睇下有無信得過既婦科

唔撚係啊？推到有絲打講

流咗幾日血 但唔係m咁多 係少到用護墊都得
之後遲咗一個幾禮拜黎m
多到瀨尿咁

係啊
d經亂哂

會唔會係皮膚吸咗啲化學物質

有

同埋遲左黎

岩岩幫你查左，有好少文獻指出CS gas 係可以影響內分泌

身邊全部食過彈嘅都遲佐一星期以上黎m
但係我除佐遲佐之外仲keep住胃痛
有三個滅煙巴打一樣都全日斷斷續續胃痛
唔敢睇醫生 無理由講吸佐山埃㗎

推，之前都有聽講過

女仔唔好再上前線啦 都唔知仲有咩後遺症
集體冇得生就大獲

睇醫生
拿拿聲 驗
睇下搵唔搵到証明先

嘩

荷爾蒙失調係咪關事好辛苦

痴撚線。黑警殺人

有組織出左問卷

中晒嚟m前嘅跡象 生m瘡 肚漲
但靜係嚟咗以前份量嘅十分一
好驚

發夢

早左一星期黎
黎左一星期都係平時差唔多完m個d啡色野，夾住血塊
量少左好多，平時一日5塊m巾，而家一日一塊

好大犧牲

我都係

一定要睇醫生

搵杏林啦

呢個要推

推! 咁撚大單?!
快D睇醫生啦

推
必須馬上睇醫生

有冇睇醫生？
最好睇杏林覺醒嗰啲

唔撚係呀？

睇醫生啦
依D野可大可小

又可能關作息同情緒問題 不過都係去調理下 睇下醫生好

快去睇醫生啦

。。。。。死黑警

Trump Twitter 又講野
快d tag #chinazi

其實我除左經痛仲不斷胃痛
痛到我都唔知係咩痛
又唔想睇醫生因爲醫生都係開止痛無咩用

咁多位絲打快d去睇醫生

睇醫生呀

係，但目前係唔知透過皮膚定呼吸道

我今晚會睇多d研究，睇下搵唔搵到答案

睇醫生啦

有聽過 朋友係咁

推
之前都見有人講

幫推
可能會集合成病例

去check下好，尤其是諗住生小朋友

有山埃

Hong Kong police used nuclear weapons

我都係勁痛同黑血同埋經期短咗
第一日痛到落唔床 之前都會痛但未試過痛到咁
個日以為自己就死咁

wtf

和理非表示7月個次經期冇黎 係流深啡/黑色分泌物 睇過一次中醫食咗兩日藥叫做間唔中有鮮血(但都係冇m
準備睇多次

我都好似遲咗兩個月先黎
同埋感覺今次黎特別痛
今日仲要痾咗幾次
因為本身一向黎都唔會話好痛既體質

有冇手足食完催淚彈都會痾唔停？

有醫護講過我知會影響的！搵杏林！保重呀！

重複使用？

皮膚吸收

女唔好上前線

搵杏林覺醒

可大可小

唔係講笑
唔好怕羞

一定要睇醫生呀

之前謝哂皮喺ig 都有講過，有女手足都有同樣情況

屌佢老母

遲左半個月T.T
之前好準時，今次遲左加好痛
然後日日都要吸哮喘藥咁滯

睇緊中醫T.T

啲m極少！琴日第一日用護墊，換個陣量唔多，算正常嘅我一向第一日唔多。但今日第二日，量係好似第六第七日咁，勁少，好似就完咁。

同埋黎之前肚屙左三日+成個星期胃口好差好差，食得好少，好易飽同成日覺得個胃頂住頂住。第一次有咁嘅情況。

各位手足休息下先，前線等男仔黎啦

之前ＦＢ見到有人都講過類似黑色

好似仲講過無黎 ＯＲ 時間短左

求下你地，有醫療問題，fb pm杏林覺醒，唔好上連豋問，佢好快覆，同埋人地專業架

WTF

不如絲打開TG group集體去揾杏林
冇咁尷尬加可以研究下係咪tear gas問題

啱啱嚟M 睇下呢幾日會唔會咁先

黑警死全家

有。但係我兩個月黎咗4次 份量每次極少

經期持續咗18日以上好攰啊屌

如果係過期呢

重要！影響成敗新口號 ：［打狗！救人！］

咁大獲。。。

搵杏林幫手
唔好死忍啦

谷左好多日 都係超少量血 唔洗用m巾 (平時勁多血)
之後停左幾日 就突然之間大量血！

利申: 依兩個幾月 一條街嘅距離食咗三次tg

女手足好好調理身體啊

有冇可能真係中毒嘅反應？

幾可有文獻講過期。。。跟本唔會有人咁仆街放過期彈

咁嚴重 真係要睇醫生！

豬咀個filter有冇換過？ 啲衫長期up住啲tg對皮膚都有影響 要換衫換褲 小心身體啊

冇食過都間唔中會有黑血
或者真係可能同催淚彈有關
但亦有可能係壓力大 作息唔定時 等原因
令經期唔正常 血色有異
可以睇下中醫調理下~
黑血之後下次都可以係正常經~

希望幫到你 另外 睇埋醫生612

提早左兩個星期就黎一次(一直只有遲黎)
同血少,都一樣出過黑血
黎m前開始劇痛到最後果日

利申:我老婆生完仔唔知會唔會咁
所以同大家相反
佢知既個個都遲黎,但佢相反提早左

快啲睇醫生啊

睇醫生唔該！

聽講過突然流黑血5、6日
真係好撚傷身

831

推
經期遲咗一個禮拜 但冇其他症狀

唔痛, 但係好深色

生化武器

小心身體，最好去check下

和理非表示已經遲左2個月無黎 睇左中醫都黎唔到明明平時一食左中藥就黎 依家半放棄唔黎就唔黎

我發左兩次夢食左蛋係有肚屙既跡象
而經期就準時既 血色亦正常
但今日first day竟然有深紅色血塊痴係m巾上面
咁多年黎就算經前飲凍野都好少見血塊係M巾上出現
但要觀察多兩日先
大家有咩事最好睇醫生啦

轉

催淚彈導致月經失調

在2000年，魁北克市舉行的自由貿易協定高峰會。期間警察發射5,000枚催淚彈對付示威人士！事後當地有關注組織向居民及示威人士進行一個大規模健康調查，發現當中有四分一吸入催淚氣的人出現感冒徵狀及感到疲倦。更糟的是，四分一女性在吸入催淚氣過後經期變得不規則。我們在此假設催淚氣是一種內分泌干擾素。

事實上催淚氣並不是氣體，而是一些受熱而四處擴散的粉末，可以吸入肺部或留在皮膚上。冷卻後這些有毒粉末會落在地上，污染住宅和商舖室內的家具和地氈。這些粉末經過數年仍會令人咳嗽。//

屌我都係

遲左五日黎，兼好谷住谷住，第一日流量超多
我以為係情緒方面有影響到

有組織出左問卷

學術討論噗

有 我係準到不得了個隻 今個月早左勁撚多

Same case here612

女手足唔好上前啦！！

求求你地！！

未過期既CS係被懷疑有小小可能促使基因突變

有吸過一定有影響

各位唔好懷疑即刻去求醫

似中毒
生化武器

係啊有勁多人係咁

721

你要睇醫生

壓力大會有經期問題唔出奇
當然唔排除化學物接觸嘅原因

真係嚴重嘅話去睇醫生
唔好自己嚇自己
可以試下中醫
或者戒一輪凍飲睇下有冇好轉

裝咗filter 百幾至幾百蚊嗰啲口罩

發夢硬食過2次tg，其他時間有gear
食得最甘嗰次就係首次揭發用過期tg嗰次(上環？)

之後m就亂了，遲咗好多
但間中會有血水出

早兩日終於嚟咗m
又係黑色，起塊咁
m痛就頭3日(平時會痛1,2日，所以呢方面我又覺得不太關事)
呀仲有就係量極少

其他唔舒服就都係呼吸道同痾嘔咁

冇嚟一個月

有朋友好似你咁，絲打快去睇醫生，中醫。
巴打都係！
絲打啲m易睇到身體出事，巴打雖然得用哩樣嘢睇，應該都出事。

情緒 心理影響
女朋友一向好準時 發夢唔係前線無吸過tg
宜家遲左成個月都未黎

幫手足推一推

搵安全既醫生檢查下會好d

我依家做完手術一星期左右 所以有keep住食醫院開嘅止痛藥 （當然我無講到其他嘢 正係for手術後恢復）
但係完全！無用！嗰種胃痛係又嘔唔到又頂住心口 止痛藥都搞唔掂郁下就想嘔嘅不適感 變到好驚食嘢 於是次次都係餓到更加痛先吃 瘋狂loop佐差唔多一個月了 更加唔知係tg定係飲食搞到m cycle亂曬 有無絲打明我講咩

覆錯

經期大亂， 或者耐唔耐出血 持續一星期

一定要睇醫生
生個月冇黎一個月
一黎就係黑色血

我 對上一次黎m劇痛
但我約十次都會有一次好痛
但又未試過痛對上一次咁誇
都唔知有無關係

上次黎左黑經血
啲量都少左好多

我發夢食過，唔算近食，但今個月仲未來經

同意 想睇醫生又好尷尬 唔知係咪真係關事 又唔敢話發過夢

有睇,食咗四日中藥
黑色經血狀況改善咗,但係仲keep住嚟緊

我男仔
612之後都無嚟過m
會唔會有事？

有同 fd 討論過 發現大家都係咁
佢係早左成個星期黎 但係黎得嗰一滴仔
好似話睇中醫調理下會好啲

女仔唔好上前線 ，一來跑得唔快 易被捉

有，已經準備第二個星期遲到

樓主識好多前線女女咁喎

我都係 痛到跪係度鳩叫

其實有冇人可以查到咁既病徵
係由呼吸引致，定係下體直接俾煙整到

因為知道左，女義士要有對應既防護裝備

唔係講笑 呢啲野唔拖得 快啲去睇醫生好

算唔算分化？

咁即係落過大雨先好去啲重災區好啲

我遲咗成個月先黎

和理非 表示早咗兩星期嚟m 平時量正常 4-5日
但今次1日 量極少 黑血

發夢食過 又屙又嘔 但係就唔太覺黑色

衫褲袋其實最好係要扔
同埋要一段時間休養

乖, 快啲去睇睇

革命成功之後真係要去做body check, 先再講生仔

距離上次隔左18日就黎
一黎就黎左兩星期到而家仲未停
之前未試過

pish

我有朋友黎咗一個月m 不過每日得好少 用護墊都已經可以

睇醫生pls

咁多絲打回覆相似症狀

朋友做緊嘅問卷
唔會問食tg嘅情況

【有關催淚氣體和經期異常情況的問卷調查 A Survey on Exposure to Tear Gas and Menstrual Pattern of Hong Kong Residents 】

日前，不少曾接觸催淚氣體或催淚水劑的香港市民表示出現經期異常的情況。因此，MenstruAction現聯同 一個平凡醫學生的日常。、 Happeriod及M Cup 月經呢啲事，希望就此以問卷向曾於2019年6月至8月期間接觸催淚氣體或催淚水劑的女性市民了解其月經狀況。問卷需時約十分鐘，匿名進行，且所有資料絕對保密。研究結果將經由社交媒體於網上發表。

如有疑問或查詢，請電郵聯絡MenstruAction (menstruaction@gmail.com)。
✍️問卷：

冇咗一個月！！！

即係有可能致癌

推推推

睇婦科

我痛到連續三晚半夜痛醒左幾次

唔需要太擔心住 因為經血少/冇黎/比平時痛經其實都可以係因為壓力太大 長時期tense up所致 未必同催淚彈有直接關係 利伸之前問過醫生
至於黑色經血 如果持續既話都係睇下醫生好d

我都黎咗兩個星期
頭幾日冇乜血之後又多番
啲血比平時係深色好多
但平時都有帶豬咀唔係好前
睇完中醫應該係壓力過大

可能都係
我發完夢都皮膚敏感

哇 絲打睇下中醫好喎

發夢中過幾次，啲血變咗一舊舊紫黑色，唔知關唔關事。

我都係痛過平時
試過痛到半夜醒左訓唔到

我d fd都係

女手足唔好再去前線OK? 幫手物資就足夠

建議睇中醫調經
可以搵903 leo, 之前有中醫聯絡過佢，話可以義診

會唔會係中共種族清洗嘅一種技倆

搞到d勇武港女生唔到 再溝淡香港人

追佐好多類似post 見大家都有類似病徵 應該真係集體中毒案黎 另外巴打都有講過胃痛腸出血 但女仔又好似無 真係唔識呀

我剩係出左幾日紅疹

我入左幾日醫院咳血
無藥食出院
睇私家食左止血藥同抗生素暫時小咳
睇醫生啦
九月再覆診同照CT
化學肺炎
利申：巴打

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

825 機場；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

自推

屌有阿
勁深色

我用開杯
上一次黎嘅時候留左三四日深啡色m
好似黎唔出咁 量好少好少 個杯係入面10粒鐘不有係得十分一
然後停左
一兩日後先黎返正常 量同平時差唔多 痛都唔係好覺
今個月未夠鐘 好擔心又有同一個情況

612發夢時食左好多
然後七月尾都食過...

有無人屙血，可以點算

再推

可大可小

睇死班廢老知道咗之後就話咩抵死唔會生仔出嚟教壞佢唔會有下一代一齊亂港亂國

7月果次m都係咁，啲血黑過墨汁又痛
利申：發夢每次都企好撚前，食慣山埃

請問有無d平小小嘅藥方 發夢發到唔捨得食飯

好心痛各位絲打快啲去睇醫生
推到記者見到 連埋驗到山埃係記者會問班黑警！
有冇得整英文文宣推俾國際社會關注

其實壓力大都會遲黎m
建議大家每晚10點嗌一嗌
放鬆下自己

利申護士

會唔會有英文好既巴絲send email去TG廠
問會唔會對生理（不論男女）有影響同應該點做？
或者對身體有咩實際影響？

612後成個67月都冇啱啱8月痛咗兩個星期先嚟m 都係有D黑色下個月都唔準再算 你哋唔講我都冇諗過關事

人類仲未有證據，大鼠有，但仲唔肯定

之前食tg無咩事 但係有次食完過期tg之後
正常經期完左後一個星期又尼 一尼係尼黑血之後就連續流左7至8日紅色血 有時係血水 有時係血塊

過期毒性真係高
or 有少量漏氣吸得多都會有事

問多句有冇p100粉紅棉

屌 滅族呀

推到上報！要驗！

講多d 食煙個陣有無戴豬嘴

唔好吸呀所以 放tg 扔返過去就走

係香港唔會想生
利申唔生

我都係未嚟m！
以前好準㗎 有谷m嘅先兆
但過咗嚟m嗰日就退晒啲水腫 腹脹嗰啲

搵903 leo, 有中醫搵過佢，話可以提供義診，包中醫

真平時唔痛 上個月用過期彈之後嗰日第一日嚟
勁撚痛
留名今個月唔嚟

好多女手足都有

唔知對巴有咩影響

傻嘅點可以放棄 好鬼大件事 搵個可信嘅同路人西醫搞搞佢啦 可能中醫純粹藥效慢呢 頂住啊

7月黎左1日M
8月未黎M（suppose月頭）

新彊就餵d女人食絕育藥
香港就生化武器

Same 我黎左14日仲未停...

我都係！

黎M無事 但咳左三個星期 昨日睇專科證實哮喘 但我由細到大都無哮喘..

痛到仆街

無月經兩個月

same here

Dm 903 Leo 拎contact?

睇完同你一樣反應

快D去睇醫生 幫推

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

不過想提番 發夢612個日 射個d應該未過期

打後 個堆就過硬期

自己睇番 吸入日期去 衡量番

女權係時候做野

係

CLS！！！！可唔可以推爆佢

好好笑？

好唔人道

728係西環食完過期蛋之後
5/8全港大罷工個日尿道炎 直程痾血
人生第一次尿道炎 一開始我以為唔關事
一星期之後有另一個女手足都一樣尿道炎 佢都係食完過期蛋

之前一直有食蛋 但西環個次食放題 個次出名出煙濃
我都同意 個次啲味臭好多 同埋個日食左好多

唔敢講食完過期多同尿道炎一定有直接關係
但可能分享下對大家都有好處嘅 睇下有無人同我一樣

就算有無關係我都會繼續出
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
不分男女 不分和勇 齊上齊落

雖然我都唔想生 但真係中山埃應該唔止冇得生咁簡單

推，幫手收集資料

如果可以就睇醫生，唔方便睇醫生就食醫療級炭粉/醫療級純維他命C （每三小時一次，每次一茶匙）之後會痾，由佢痾返D毒出黎，食三就日停一停

35日一個cycle 本身已經好怪 真係要睇醫生

去睇醫生 唔好博

咪傻

可以調理返好嘅
但真係要小心唔好接觸到咁多蛋蛋

其實我諗皮膚都會食左d有害物質

唔講唔覺，我已經個幾月無嚟M

前排謝曬皮ig story有po過勁多女仔既月經都有問題
無記錯好似有人睇中醫好左

情緒影響會好大
我情緒應影到內分泌失調
仆街政府

中西醫都要睇下 做下檢查

可以試下去藥材鋪買八珍湯再加啲益母草煲黎飲
但極請盡快睇醫生

助推, 女權撚請幫幫手

會少一半人

借個位
有冇律師可以幫手諗諗有冇得申請禁制令 禁止再放過期催淚彈

我哋可以夾返錢

大家可唔可以幫手pm出過聲撐呢場嘅
議員 eg 楊岳橋
律師/大狀 eg 梁家傑 黃國桐[/size=5]
用中文問得架啦求幫推

想問大家形容血色係咪多數左下血色？
大家係流出黎既血都直接黑色？
定係偏紅黑色？

咁大劑

仲下個月 睇咗先啦

成個7月skip咗無嚟，啱啱先嚟返，仲要滴滴仔

包中藥

左3

多謝你啊絲打 呢個時候真係好需要支持

琴日先同fd傾完呢個問題！
以為係我地幾個有問題
點知原來大家都係咁

我反而係黎m早左勁多 黎又黎得少過平時 深色左呢個真我諗壓力大都有原因！

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

快D睇E生啦.....唔好拖

民間記者會會唔會講一講

上一次係屋企樓下食催彈
經期黎啡同超短
得3日

左2

講事實都可笑？
原來做香港人想講真話真係咁難？

我記得有個調查問呢樣嘢。。

盡快睇醫生阿 中西醫都要

Umm，我從未試過痛得咁緊要，又冇亂食野，同埋我沖沖下涼突然成個缸都係血絲，血塊，真係成個缸都係

好撚仆街

睇中醫呀！！！

屌 咁同用化武有乜撚嘢分別

經期就準
但量少同黑血又真係有
已經有睇開中醫調理
今次仲生3粒m瘡 平時1粒咋
今日仲肚劇痛 平時無咁慘

我都係⋯⋯⋯
不過我係正常應該已經差唔多黎，
有要黎嘅感覺
但又好似唔黎⋯⋯
我應該等多一排睇下會唔會都遲

西醫食藥通左佢先 太耐無黎會有事

我係左1 2

我多數企後面
6月都冇事
之後嗰次遲左半個月先黎
咁多年都未試過遲

btw冇落場黎經都有偏差

代阿妹問，佢話係左二既色
第一次見到黎 m 係黑色同左二既色
好驚唔知係咩事
冇劇痛過，但係頭 3 日都係量好少
之後幾日係有正常返

係咪有化學小組？

絲打們

屌我同個fd 都係咁

m come真係好痛 之前都係痛頭1 2日

問過醫生frd, 未必關TG事, 就咁壓力大都會導致黑色經血/經期亂

Hkpoliticalmemes 呢個ig有個post講過
真係好多人都出咗問題

M期短咗 量超少 顏色無留意

如果問有關催涙彈引致經期問題，好難排除淨係關「化學物質影響荷爾蒙」事。因為壓力、休息不定時本身都會引致經期問題：量多、量少、早咗、遲咗等。

如果得一個月係咁，建議你睇多一兩個月，如果情況持續先再搵婦科再做其他檢查，如超聲波、驗血、抹片等，通常會開避孕藥調節經期。

最重要係排除懷孕嘅可能性先，可考慮看多一兩個月的經期變化。
From 杏林覺醒

兩個月來4次你真心即刻去睇下醫生比較好喎

睇下D黑色M邊度有得化驗下，順手驗下血

我係嚟完狂入四物 。。。。

我老婆都係左1同2都有

出國醫啦

想搞個過萬女性遊行 喚起外國女權注意
有冇得唸

因為西藥以我了解係開避孕藥？因為聽人講其實對身體唔係咁好 不過是到如今都會去試下 唔該絲打

絲打有無血塊

——————————————————

毋忘所有義士之付出、721、811、824
無分和勇 團結抗共
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

同情緒壓力可能有關

揾可靠既醫生睇
驚慢性中毒

我住嗰區有中過
發夢成日經過港島
就快三個月冇嚟了

可以試下

試完冇改善一定要睇醫生！！！

痛經
量少
深色經血
加上長期肚痾
由其黎m應該月頭黎但依家唔準左兩個月

六月九開始食彈 食到喱家
我通常月中黎而且有打避孕針所以我月經週期同個血量都好固定 我六月黎嗰次都叫正常
七月變到黎左十二日 要靠中醫開藥俾我停左佢先停 量好少 多數日子係流啡
而八月今次係直情得黑色 唔係平時流血咁而係好似白帶咁嘅量only 姐係白帶變黑帶同埋打左針後係極少M痛 但八月今次係痛到個人會標冷汗
真係好得人驚

要小心d 真係成日發夢 上前線就買返個頂級
雖然我知道好多學生未必買得起 但身體要緊 小心身體

[唯獨不要半途而廢][正能量撚]我地絕對唔會放棄 除非達成五大訴求！！

我都係，問左中醫佢話唔可以用一次月經去判斷，要睇多幾個月

伸利：借朋友ac

我都係，左1 2
真係好黑果種經血

嚟緊m
量比起以前少咗，深啡色
加埋8月5號開始嘔+肚痾，持續咗兩個禮拜
睇咗3次診所醫生都唔掂

左一同二

填完了！建議中英文隔一行 睇得有d辛苦

謝哂皮都有提過 唔少女義士有同樣問題 當時佢有提供中醫義診嘅資料架

女黑警就袋袋平安 人工加ot 錢 得閒可以涼冷氣 放工比大sir床上 照顧

呢個真係要推 要database先可以證明到過期tg點毒
始終我地係第一批白老鼠

絲打睇醫生呀
女人冇M到可大可小

副作用會唔會生唔到bb

遲嚟都可能係壓力問題，黑血真係好得人驚，絲打最近唔好發夢住，快啲去睇下醫生啦

屌，黑警絕後啦！

推 家姐都咁

有我明
我都係咁 嚇死我
不過量我不嬲都唔多
係遲左成個月加食中藥先到

但我都係發夢食過一次不過食得好應

有睇開中醫，m黑+遲+量少，中醫理論係血氣差，唔排除係因為中毒而導致，建議真係要去睇醫生，一定要留返診斷紀錄，運動成功之後一次過清算

利申：絲，發夢聞過但無食中，有輕微反應

可找中醫義診
Facebook: 懸壼善學堂

利申: 朋友睇過有好轉

分分影響生育能力死警狗

入黎upvote

cls
化武想令香港人滅絕

推到記者報
一定要查下會唔會影響生育

快 d睇醫生！！！！！

絲打們好大犧牲

ChiNazi

我都好似過咗成個月半無黎
唔講都唔覺

其實講真男女都會有事 但係女性每月來經反映得明顯點
大家都去睇睇醫生 小心呀

黑血+量超少+超級杰撻撻

嘩屌你老母，好大獲

tg/fb

好似好嚴重咁，真係快啲睇醫生

當咁多女仔懷疑食tg食到d m亂哂唔知有咩影響
包括我自己
我會覺得你仲諗住講笑好offensive

你唔拎手足比狗性騷擾開玩笑？
你唔拎手足爆門牙扑爆頭開玩笑？
你唔拎爆眼手足開玩笑？

和理非唔覺意食過小量都係黑色 得好小 好痛
死黑警想滅族？

幫推，信得過

去睇中醫啦！

..

生化武器牙仆街

cls 推

幫推。。。。

o

！！！快啲睇醫生！！順便等杏林收集數據，真係人道危機DKLM！！！仲係咁射民居CLS！！絲打保重呀

杏林覺醒。
杏林覺醒。

絲打加油

我黎左一個月M，經血少量少量咁，但唔停😞😞

絲打有冇婦科醫生Recommend？
我依2個月連排卵都會痛... 痛都訓教會醒果種
平時都period 都痛但排卵唔會痛
唔知關唔關事...

左2/3 以前一直都係右3

希望幫到大家

乖，快d去睇醫生

食完 早左黎m 劇烈m痛 黑血流量少

絲打都要搵杏林睇醫生

搵杏林覺醒

睇醫生睇下係咪中左山埃毒

依家講緊可能絕育
你會唔會令巴打爆蛋斷丁黎笑

絲打知你勇！但女手足盡量企後一步

如果絲打們，不論係前線定係屋企受到催淚煙影響ge，要快D睇醫生啦

Fb: Leo Ball

我黎左1個月m
2/8-4/8真係黎m
5/8打後 我就黎屎色M 量好少 黎3日左右停兩日再黎
玩左成個月⋯

屌我正常10號左右嚟 仲未

我都係 突然排卵期都抽住痛

由六月到宜家經期完全錯曬
遲左十日都試過
以前好準

快d睇醫生

我遲佐成個星期
然後黎完乾淨後幾日又再流多幾日鮮血⋯

推
義診中醫
絲打們 真係要求醫

黑色血 六月尾嚟完岩岩先嚟 m痛

既然你覺得其他人講咩都係offensive
你可以繼續你既陰謀論

我媽以前會煲雞酒俾我飲
烏雞+紅棗+米酒+勁多薑
飲一啖 個人已經出哂汗

唔好忍!!! 要出聲!!!

應該9成係
山埃係永久傷害

拿拿聲揾醫生

兩個星期仲未停
都係經血好少
隔離上次黎m隔左18日就黎

佢幫過好多人,絕對信得過

我唔知道係因為壓力問題定TG問題 因為之前考DSE我都有M血係黑色嘅呢個問題不過飲紅棗水都冇用

絲打有事可以幫手填吓呢份問卷：

／／#有關催淚氣體和經期異常情況的問卷調查 日前，不少曾接觸催淚氣體或催淚水劑的香港市民表示出現經期異常的情況。因此，MenstruAction現聯同 一個平凡醫學生的日常。、Happeriod及 M Cup 月經呢啲事，希望就此以問卷更全面地了解在「 #反送中運動」期間接觸催淚氣體或催淚水劑的女性市民了解其月經狀況。

問卷需時約十分鐘，匿名進行，且所有資料絕對保密。研究結果將經由社交媒體於網上發表。

如有疑問或查詢，請電郵聯絡MenstruAction(menstruaction@gmail.com)。
📝問卷：

黑警死全家 手足

因為頭2次以為壓力太大 第三次黎發現唔對路 黎咗3日左右就冇結果7日後又黎。day2now。聽日抽時間睇醫生

推 721

同你個狀況好似
呢個月黎m同以往一樣都會有少少m痛同頭痛
但黎左一個星期多啲都係少少啡色
連m巾都無用過

利申：發夢出席率都幾高

#Metoo

去驗身?

唔需要擔心 你拎任何醫生單據比612睇
都會camp到錢 當然有義診就最好

Tg:HK_libre 唔少善長捐左禮券

Same!

好多女仔發完夢都冇黎m

你自己岀去搞事，怪得邊個？

看醫生呀拜託你小心身體

大量脫髮關唔關事甩到痴左線

但我夢中係冇正中過煙
係風吹黎吸到 唔多次

我同你一樣⋯
2/8-4/8真m
5/8拜完神就黎到呢咖
屎色m 好少但黎3日停1-2日再黎幾日
黎到呢咖

唔係卦

屌 推
絲打快啲睇醫生呀！

有好多女手足都係，之前ig有好多人講過

我自己食左一次都已經遲左 我一向都係準撚到仆街
同埋小左好多好多 頭幾日都係一塊日用搞掂

本來2-3個月/4個月一次
有囊腫 超級唔穩定

但呢2個月勁準時
唔通物極必反？

M血都係排毒啫
排哂出黎會唔會係好事

利申毒撚唔識野

推
身體要緊

難聽D講句，用巾用到屎忽都爛😑😑

應該中左毒
睇中醫睇下得唔得

男女手足都要小心身體

唉😑😑 我連續兩個月都咁，我應該要去睇中醫啦☹️☹️
好撚貴呀☹️☹️我諗起碼又3百幾

我上網搵左好耐 但唔見有人話黎左一個月
個個都係話唔凖同經期改變

有乜撚好笑呀屌你老母

咁都得但係量有冇變 我係少到pk

m血排毒你翻去重讀f1 bio啦

依個真，依排個時間好唔準，會唔會係心情影響

我擔心係d前線中學生...

無錢睇醫生又唔敢同屋企人講...

搵903 leo拎中醫義診contact

咁將轉做

我係啡黑
以前都好準時
係呢排突然中間時期就突然黎啡黑
黎正常m時 就少咗好多量

好傷身
好傷心

可能個個人都唔同，我打算去睇中醫先，唔睇西住，太貴😭😭中醫一次都要三百幾

推啊cls

巴打幫推

咩係m瘡？

左二三

人道危機阿

大家可唔可以講埋中左幾多次tg + 中得應唔應

我成日咳呀

我地呢啲非緊急嘅，自己睇啦，唔想好似R JETSO咁
留比其他更有需要嘅人用啦

一定要去睇醫生呀，絲打

屌!
D狗實大把藉口
又話呢隻子彈唔係警察用開
又話D子彈係暴徒跌既
暴徒私藏達姆彈

但唔知邊間好⋯ 好驚去左藍絲診所

頂 即刻去睇啦....搵612又唔駛錢

Same here

利申：有聞過 但冇豬嘴 唔係超前線

陰謀論？
大佬呀 講笑睇環境呀
你彈一句出黎搏咩？attention seeking ?
而家大把人擔心緊
我黎m黎撚左兩星期都仲未停未試過
其他人d m 又亂哂
你咪係到講多幾次笑
睇下其他人話唔話你

留錢比送頭手足啦。。。

睇醫生la

睇醫生啊

推比外國記者報導黑警屠殺平民

我地應該改口
唔係叫過期tg
係生化武器
係毒氣襲擊

唔係中tg
係中毒

唔係tear gas
Is bio weapon

chemical weapon，唔係nuclear weapon

用棉條啦
用完番唔到轉頭

我都勁耐無黎
耐到我阿媽提醒我好耐都無M 先知
係咪去睇下醫生
但唔知點同醫生講

Fb pm 903 leo, 有中醫義診

屌你老母 前個排女朋友遲來左兩個禮拜 驚撚到我仆街 原來關事

下 黑色經血啊
你無野啊嘛？ 嚴重起上黎可大可小
睇個醫生要幾多錢啊？
人地上戰場食煙啊
俾番少少人性得唔得

幫你推推

我去阿媽睇開個間，應該ok，佢有我FB，都無鬧過我😛😛
希望佢唔藍啦😂

無嚟M好耐
仲有皮膚差咗
多咗痘痘

內出血先會黑色
小心！check 下好
搵黃醫生！

姐姐們小心身體呀

推 睇醫生先絲打

唔好理佢 呢個AC專講on9同分化嘢引人屌佢
Block咗好耐

cls

推呀

睇中醫

我覺得關壓力大事

知唔知係咪信得過⋯

唔撚係呀

我自己都有事😑😑😑我認為係自己比到嘅，唔應該下下搵612。。。
我黎左成個月無停添啦

Dllm

姐係黎m前會谷瘡 通常都好實好痛

緊急既又未必會睇中醫
出得來食過彈既就係手足
唔理咩事，幫得一個得一個

保重身體

量變返正常 之前黎一個禮拜
不過頭一日黑血黑到好似黑屎咁 睇落似黑便質地咁

咁我應唔應該開心好
話哂黎左m十幾年 人生第一次咁準時

搵唔到

太少血用唔到

快d睇婦科check

發夢有載口罩？

你地唔好出事呀

我祝你係屋企打飛機打到流膿

真係唔敢 依家唔知點開口

有帶 隻眼發炎+黎足一個月m

推推推推推推

必推此po 辛苦哂前線絲打 此po都集合唔少受影響絲打 個人經驗 搵中醫睇嘅話搵啲後生啲 後生啲經驗未必超夠 但同一陣線 必盡心醫治！fd搭上搭點都搭到個良心醫嘅

推上國際！

要去睇下wor
有事就煲大佢

谷咗好多日，今日有痛
觀察中，同埋呢排腸胃都唔係咁好。

發夢食左好多次山埃
有黎M，但流量勁多
去到第5日仲係好多血

港共根本做緊人體實驗

屌你老母咁都講得出？死全家啦你

應該關壓力大事

真係擔心就搵中醫義診 各位絲打萬萬不能拖

Shitttttt

化學武器，屠殺平民

希望佢係曲線搞gag

有冇絲打甩多左頭髮？

完全封鎖 屌你老母有報應

對唔住你地....
我冇膽上前線 只係一直做文宣

P牌仔就收收皮先

好彩我屋企人好☹️☹️好支持我😞😞
我係擔心有手足比屋企cut 支援，但又好似我咁
所以我都自己搵阿媽睇開果個中醫
我最初以為係壓力先會咁，但見到有案例就有少少驚，打算去睇

大家上足gear啦 好嗎？

命得一條 要留翻嚟同暴政鍊過

我頂你個肺快啲去睇
陣間個個慳個幾舊水遲左有後遺症點賠番個卵巢俾你地
5千萬而家用得個雞碎咁多
再唔係無錢咪再捐囉屌哂你地
即刻同我去睇

612開始食tear gas
到而家一次M都冇
之前經期一直都非常準時

劇痛同好深色，不停咳

我係咁理解

我都有呢啲徵狀，但唔係六月先開始，一月已經開始。
醫生度照超聲波，又話正常。
大家係咪同我一樣壓力大先咁樣咋？

各位絲打小心， 希望你地快d會舒服d
今日有post 話check咗tg係有山埃成份

有事睇醫生，真係唔得就暫退，香港人會頂住

我發夢無食正 只係和理非...
準時 但好少 少到月經杯都唔滿
兩三日 斷下斷下咁 好深色 同好痛
初時以為飲得太多生冷野

而家跟本唔知自己身體吸收左幾多同點
好擔心 又唔敢去睇醫生

以毒攻毒
會唔會去照下腫瘤仲係唔係度???

你老母就係搞錯事先生到你

Link please

btw 有無巴絲會成日覺得個肚漲住漲住唔舒服

各位巴絲要包實d啊
特別係前線
tear gas好似會經皮膚入體內架

重唔去睇醫生

杏林覺醒 fb

去睇醫生，只需講症狀，成因係咩唔重要亦可以唔洗講。而且都唔收錢。
信唔過leo, 可以去懸壺善學堂

真心 唔想做乞衣 有冇辦法係612基金抽少少俾我地呢班女學生睇醫生 唔敢問屋企人拎

黑紅色，黎咗兩個禮拜，痛到仆街，係中山埃tg

我最初以為係壓力大先咁，點知見到咁多案例，真心驚驚地，應該呢排都要去睇睇

我就冇以上情況，不過我提早咗黎M，仲要黎足七日都未黎完呀

我都係有血塊 同埋量少過平時

呢度有教d，希望有用

我都覺得自己係壓力大 但咁既狀況已經持續一個月 點都有啲驚

如果由皮膚入體都無辦法 就算長袖衫褲 出汗都會出事

山埃水溶性 一樣入體內

有呀屌！！好嘔又嘔唔出咁

其實男手足一定都有影響 可能喺精嘅存活率或者活躍度等等 只不過肉眼睇唔到 而女手足每月會嚟M就明顯啲咁

I know that feel

612到依家都未黎 認真
大概食左十幾次蛋

係咪壓力大咋 唔好咁驚先啦

我都有 成個月啦

黑警死全家啊

好大濟咁
一定要睇醫生先
再好好休養

保重身體 去睇醫生

我啲經係一舊舊啫哩狀嘅血，遲咗大半個月，三日就完

嚟M前三個星期喺同一日食兩次催淚彈

一直好準仲有唔會痛 但今次一個月黎左兩次 痛到仆街 血量少左 平時5日黎完 今次兩次都差唔多8,9日 全部都深啡/黑血

快D睇醫生

有冇絲打中招?
之前見到連儂牆有講黑色經血
睇到個心離一離
希望咁多住絲打平安

利申：巴

黑色經血，量少，黎左勁耐

824

有
睇緊中醫了

如果同時咁多個都咁樣 一定係有問題 你地絲打討論下 經血布 記得拍照 記錄

有冇得邀請啲醫學團隊做研究，
叫啲外國科學家嚟做下研究，
hk應該全球第一個
大型使用過期催淚武器嘅地方，
有幾份科研報告面世，
佢永遠都洗唔甩個底，
以後每次國際講催淚，
一定用hk做例子。

612 721 811

食得唔多 所以冇咩事
但m有深色咗

比少少解毒建議

綠豆水可以解到好多種毒
半杯綠豆，加啲甘草，煲20mins
淨係飲啲水唔使食豆，一個星期飲兩三次
每次飲一杯都夠

但情況太嚴重嘅話真係去睇下醫生

小心身體每一個都好重要

啡血 平日黎7日 今次3日 仲要勁少！！
第4日停左 我以為已經完左 點知第五日再排返d啡色野出黎

PM

佢會介紹信得過既醫生比手足

醫生好似話過係壓力問題

自推希望幫到手

頂你仲要黎左成個月m都唔去睇
可唔可以錫下自己啊 激死老娘
警告哂你地班女即刻去睇醫生

變到唔準 得返一日
顏色好暗
我以為情緒影響？！

唔得閒照
突然醒起呢2個月甩頭髮甩得好勁
老母問我係咪好大壓力 成床頭髮 好恐怖
唔知關唔關事

去睇中醫義診 縣善堂

喂睇睇中醫好喎
有需要可能試飲返兩杯涼茶通一通經

種族滅絕tg?

照照啦,我都甩頭髮勁左不過我覺得我係夜訓同唔夠訓同心情唔好搞到咁

可以啊頂！！！！！！！
你可以聯絡佢地，佢地會幫你搵醫生
或者你睇完俾張單佢claim！！！！！
而家即刻同我去睇醫生我屌哂你地

其實下體會唔會包層保鮮紙好d?

之前7月發完夢都係
幫推

我都係 平時嚟七日 今次都係嚟得三日

明...

醫護朋友話飲多d水，排走身體內毒素

會唔會係因為壓力大所以有影響?

過多月經，可能會貧血

所以自古以來都係男人比較適合上戰場前線

平時有m痛但一粒止痛就ok
今次劇痛 食完都好撚痛

你地個個都講呢間
但我搵唔到方法聯絡佢

去睇信得過既醫生啦!

保重

痴線睇醫生啦
你冇錢我俾你啦

呢啲嘢可大可小

冚家產黑警幾時有報應！

慢性中毒，毒會入肝，快去看中醫，又或是高麗人參燉水飲，要飲很多。會影響生命，快去求醫！

我都經期長咗同少血
但應該係心理壓力大導致內分泌失調

如果其他女仔係黑血嘅話建議睇睇醫生

如果皮膚入血係無得避

自己一個人去睇又好驚

有經期問題既絲打，快d睇婦科
暫時唔好出去住

保重，快睇醫生！

仆街 我又係遲咗個幾禮拜 平時好準的
一黎個陣係深啡接近黑色加勁m痛
真係要查下究竟關唔關事
我仲以為因為自己呢排攰先咁
點知原來咁多絲打都係咁嘅情況

Tui

自從6月起都真心已經無計有冇黎m

仲有好多原因，仲未知山埃同普通催淚彈對月經有乜影響，唔好咁武斷先

但我自己都有上面癥狀

推，女手足出嚟分享下，山埃不容忽視

快d睇醫生，take care

幫推！

幫手推

我果日淨係經過
加地鐵食左彈之後第二日搭果陣地鐵
之後就身紅左一撻撻同病

睇黎堆過期催淚彈對女手足影響好大

好man

快d搵杏林啦 唔好驚
愈快愈好

即刻睇醫生

屌

真係好擔心影響到生育
呢d長期影響現階段好難睇得出

以前就食開藥
一直經期都係四日 總知唔多血
但近兩次經期突然流血流到巴巴聲 超深紅
仲要唔止第二日 到第四五日都有深紅血塊
我覺得極反常

港女係呢個世界上面最靚

#metoo!!!

記得睇醫生個陣唔洗講太多！！！

有無絲打 連平時 d 分泌物都多左

我都係 第一日d 血黑到仆街。。 點算

經期出現問題嘅絲打去睇中醫，唔好信偏方，每個人症狀唔一樣，中醫會根據唔同嘅症用唔同嘅中藥

要國際組織求助
將港共同阿薩德畫上等號
想幫美軍帶路嘅就快啲幫手

[敘利亞翻版 山埃毒氣襲擊]一人一信向禁止化學武器組織求助

唔應該再有滅火隊，有煙就散開
真係要滅火就男人上

極遲 極少經血

有冇醫生介紹

我有，痛到入埋醫院打針(之前唔會)

我都係突然勁m痛 m嚟少咗

我係fb 都見過唔少sis 有同樣問題

仆街，會唔會落左同新疆集中營一樣既物質

黑色大便要去檢查下阿，可能系內出血

絲打試吓縣壺善學堂？
佢應該多呢類case
你可以多啲注意排毒

呢個係腸in case你都屙血

肝解毒所以你要補吓肝
黑芝麻、黑木耳、大棗（紅棗）、韭菜、菠菜、雞骨草、枸杞子、黃豆、豆苗、菊花

好似滴雞精都得的

⼃

其實最緊要都係飲食均衡營養乜都食

嚟樣真，各位絲打調理好身體先，你地唔去或者淨係後排，無人會怪你地

各位絲打小心

遲咗兩個禮拜
平時都痛 今次勁痛
血量無乜變
但深色咗

我2個月無黎，前幾日黎m, 第三日就完

絲打們
近幾個月抗爭活動 又要應付催淚彈 黑警追擊體力勞動 飲食量下降
潛意識認定進入作戰戒備狀態
身體應對龐大壓力/戰爭時的自然反應
係會減低經血量
壓力亦會導致經期亂、痛
(詳細唔講, cortisol release and progesterone levels changes)

例子見 link

至於經血變黑
若經期唔準 例如遲咗嚟M
加上經血量變少、流得慢
啲血/子宮內膜留喺子宮耐咗
多咗時間氧化
係可以會深色啲
(similar to rusting of iron)

當然若情況持續
都建議大家睇睇婦科專科/中醫check 下
調理下

hope this helps

可以試吓自己沖蜂蜜水/蘋果薑汁排毒先，但唔對路都係搵醫生啦

驗血啦

唔好理果個on9仔，
快d去睇醫生

有問題快啲睇醫生

各位絲打有事快啲去啲信得過醫生睇下，普通家庭醫生未必答到妳地，最好揾返婦科

保重身體重有漫漫長路嘅路要行，加油

唔好搵西醫
冇用的
啲通經藥一停就打回原形
利申過來人

中醫更稱心

我係第一日黑到墨汁 第二第三日鮮紅色 極多血 多到每日換5/6次夜安都唔掂

Same here...

絲打唔舒服快啲搵懸壺善學堂睇病啊

中了毒，毒入了肝就會有此情形，可以去驗血證明。建議儘快去看醫生，有一中醫食療，就是用高麗人參燉水，要多飲！

黑色咁癲

應該睇中醫定睇婦科

好撚恐怖

屋企人話
可以試下食活性碳藥丸 吸走有機化合物

去藥房要買嘅話 可以話自己胃氣多

不過都係睇醫生最穩陣

嚟遲咗，異常痛，血量異常多

這個食療無效，因它只能針對病毒細菌，不能對付山埃的化學毒，要用高麗人參來排毒。

我就係exact7ly係咁
嚟之前嘅m痛+ 谷m瘡
症狀全部都有,但係谷撚咗6,7日都未黎
呢個幾日就痛到死，平時唔會

企得比較後，索得算少，仲以為係呢兩個月嘅心情同壓力影響，先又遲嚟又黑血

瘋狂m痛啊屌晒狗啲老母啊

食過tg嘅女手足幫手做份問卷！

same！同你完全一樣

真係去搵婦科check check

要飲多d水！經血係排身體裡的毒的！

我都係頭一日有黑色經血但已經無最前線絲打食咁多
反而係發夢後就成日氣管敏感同痛

必定要看中醫，西醫沒有經絡的治法！要儘快

係咪又係少到護墊都得咁

絲打們
近幾個月抗爭活動 又要應付催淚彈 黑警追擊體力勞動 飲食量下降
潛意識認定進入作戰戒備狀態
身體應對龐大壓力/戰爭時的自然反應
係會減低經血量
壓力亦會導致經期亂、痛
(詳細唔講, cortisol release and progesterone levels changes)

例子見 link

至於經血變黑
若經期唔準 例如遲咗嚟M
加上經血量變少、流得慢
啲血/子宮內膜留喺子宮耐咗
多咗時間氧化
係可以會深色啲
(similar to rusting of iron)

當然若情況持續
都建議大家睇睇婦科專科/中醫check 下
調理下
始終山埃催淚彈+空氣污染particulates
接觸得多對人體有害
check 清楚啲好

hope this helps

睇中醫調理下

我個朋友一個月黎2次m

各位絲打請保重身體 祝願你哋身體健康
Btw睇見話d tg 會殘留係街度 如果發射tg 次數變密 咁咪姐係日後就算唔係示威者 全條街嘅人都會被牽連 政府應該停止黑警使用tg

之前睇到有個ig話因為好多人投稿講呢樣野
所以直接開左個post俾女手足們係comment度討論
好似都唔少人有呢個問題....

中左淚彈，遲左黎經
黎經勁痛，勁頭痛頭暈作嘔，
個日差啲行都行唔到去診所，暈到痴線

各位，唔係有猪咀就ok，發夢後身體衣物也要小心同盡快清理。。

小心身體！

如果由經血已變黑，即是毒已入血，飲水已無效，快去醫治！

我兩個月無嚟

我之前係唔會m痛嘅 今個月痛到標冷汗 眼前一片黑 成身冇力 係廁所用僅餘嘅力除曬啲衫散熱 趴咗半粒鐘先有返力 以為自己要死

香港人欠前線太多

佢地話可以打電話去問.
如果唔想暴露身份可以去買太空卡打.

尼兩個月又大壓力
都可能有影響

但擔心既各位絲打真係去睇下醫生
安心啲好

上個月好少 今個月仲未嚟

same 有啡色
遲咗大半個月

有痛 有黑血

絲打們行後d啦

痴撚線

CLS

真心
平時經期28日好準時，今次遲左10日
有出少少徵象 但谷住10日
頭兩日沖涼有大血塊，冇試過咁
M 量仲少過平時好多

有
今次遲左成個星期 痛到暈左好多次 靠食糖頂翻黎
以為會痛死

黑血

好

我係頭2日黑到好恐怖 之後就大量鮮紅色血
你係咪都係咁

借ac
有 係劇痛
但唔係持續性痛
係一陣陣
但會痛到行唔到路

有味一定要扔
冇味亦唔代表冇毒...

真係有 遲左半個月

check下好阿
痾屎有血可能係內字瘡or大腸癌

快睇醫生，心痛。

保重呀絲打

TG唔單止吸入肺 仲可以透過皮膚穿透又或者殘留係衣物上面

蓋世太保用化學武器鎮壓示威活動

想問下有冇人tg搵過@cmed4brosis

其實如果女仔都係咁嘅話其實男仔都會有影響喎
認真 男既有無留意到自己生理都有變化？

take care

我搵到既資料

幫推 好大件事 香港人會滅絕

我有朋友form左條中醫team，可以幫中左tg毒嘅手足

搵佢地睇下啦

我有朋友form左條中醫team，可以幫中左tg毒嘅手足

之前fb見到個post
又係勁多人有咁既問題

自從食過tg就無黎過⋯⋯

遲咗半個月又黑又痛

應該男女都有

CS有苯環benzene(中間舊六角型
benzene其中一個慢性中毒徵狀就係影響經期
(from wiki
所以吸得CS太多都有機會有苯中毒既特徵
利申9估

但各位M期唔準既絲打要去睇醫生！！中醫西醫都好
話自己返工返學既區射過蛋所以被逼日日吸就Ok
唔好咁傻豬話自己發過夢

快d睇醫生呀絲打

Push
樓下有巴打係咁推
但有冇人知安唔安全

推 我遲左一星期

推 好大可能關事

我係巴
講開又好似有少少
不過我應該唔算食得多煙

我有朋友form左條中醫team，可以幫中左tg毒嘅手足

去tg問下睇下幫唔幫到你，女手足好似好傷咁

快啲睇醫生pls

我有，頭兩日d血好深 深到黑色咁，好肚痛（之前冇咁痛），但第三日開始就紅返d

食過一次 呢兩個月勁撚奇怪
上個月得果幾滴 重要係血塊果種（唔知係咪你講嘅黑色血）
今個月黎撚左10日咁滯 日日好多血 勁唔舒服...
唔知同食左幾次糖水有冇關係...但係以前都冇試過黎成10日...
重點係 兩次m之間淨係隔左半個月好驚吖
但唔排除係比個仆街政府同班死黑警搞到太大壓力

我都係呀每日梳完頭d頭髮

山埃⋯我終於明林鄭拖乜⋯原來係想收晒呢一代香港人皮

推 搵醫生

巴絲打們快啲去睇醫生
希望唔好有後遺症

我都係呀每日都梳走成餅頭髮出黎
以前唔係咁嫁
再係咁會唔會禿頭嫁

似係大壓力搞到咁

我都係 上個月721食完糖水蛋之後黎m 黎得勁少 但係又有血塊 之後隔半個月（即刻今個月）就又黎m 結果一黎黎左成10日 血崩咁樣又多血塊 勁驚
希望唔會惡心到大家...但係真係想知有冇人同我一樣...好驚吖

睇中醫呀絲打

我係平時嘅300%血量 到今日25號為止黎左10日...血崩咁真係好驚...

飲住活性碳粉先

巴打m到 要睇醫生了
認真mode睇醫生好d

我6-8月黎足兩個月8月頭去左睇婦科 醫生開左荷爾蒙藥（避孕藥）比我 食左5日先停到

我有亂咗（之前好準）
但血色正常。

反而個喉嚨發炎痛左兩個月。。。
食咗四次療程抗生素都未好，
照鏡見到個喉嚨爛哂。。。
吞口水都痛到 hihi

有咩用

一直以來黎親M都會痛
至從發夢後個2個月黎M都係劇痛
係痛到塊面青哂，唔知點形容個種痛，但係痛到真係好想死咁
同埋M血會少左好多(呢個係聽另一位朋友嘅分享)

我前排因為皮膚問題食過抗生素
6月中開始體重下降 覺得係藥既副作用
但停左好奈 都仲咁輕
有fd問關唔關山埃事..有冇人都係輕左好多

係屋企食完幾粒tg 之後第一日啲經血開始變黑色唔知係咪心情影響到

廿幾歲就禿頭
講真我都唔係好敢大力梳 用手吹頭用手梳

我有fd form左義診中醫team
TG ID: cmed4brosis
如果手足中左tg毒，身體有問題
可以問一問佢地

Tear gas 係會影響內分泌

唔該手足

推

推下

吸得多會唔會無仔生
生k胎

我pat陰薄咗好多
就黎變成真.空氣瀏海
呢排輕輕力梳完髮尾就算

我有fd form左義診中醫team
TG ID: cmed4brosis
你問下佢地
我有兄弟都中左之後塊面啲瘡勁左，皮膚差左
睇黎好毒
仆街狗隊

戰爭反人類罪行

我屋企兩隻貓對眼突然多左好多眼屎
利申屋企附近有一次試過好撚多粒蛋

屌。。。。未見到呢個po我都唔為意
我足足隔左兩個月都仲未黎。。。
之前612食完tg 都仲正常
但721之後果幾次就。。。

一定一定要去睇醫生!!!!!!!
612 基金一定要比錢的!!!! D錢就係要黎幫大家的!!!!!

女手足一定要去睇醫生呀！！！

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

有巴打話會影響內分泌男女都有事
男手足會唔會影響到精子質素

佢地狂放蛋想我地無下一代？？？？？

嚟M個量少咗勁多 我係每次嚟M量極多嘅女仔
平時每兩個鐘換一次40cm晚用m巾 多數嚟5日
但最近2次嚟M用23cm就夠 每日用一塊就夠
嚟2日就停咗 個量少到嚇親我 同埋血好深色
利申:612開始成日發夢食過好多次tg 行得頗前

男人除左俾人錫春袋之外應該無咩會損害到生理嘅

全民救港 全民勇武

內出血

某程度上我覺得關情緒事

和理非都係咁😭😭😭 平時黎m好準時又唔會痛，今次遲咗成2個禮拜仲要痛到郁唔到，都係偏深色🤢

有日路過食左粒
之後塊面敏感左一星期

拿，我冇話男都有事，但可以幫你搵下

請廣傳，催淚煙係會影響內分泌

善意歸善意
但每個人決定返自己既去向就夠

肯定男女都有影響
男性無徵狀更危險

sorry 我誤會咗 希望冇事

我有fd form左義診中醫team
TG ID: cmed4brosis

咁多手足身體都出事，你睇下佢地幫唔幫到你

我直至今日已經黎左10日 血崩咁款又多暗紅同黑色血塊 好驚...

睇左醫生先啦
好多原因嘅
乖乖睇左醫生先

香港係大家嘅
大家都有責任守護
雖然我經期遲左好撚多同埋黎黑血
但我唔後悔亦都唔會因為咁放棄

光復香港 時代革命

我都係快啲睇醫生

痛過平時 + 1
深色咗但未至於黑色

巴打幫手推

屌，香港發生緊人道災難。

612發夢之後遲左同少左血，仲要黑血
但之後發夢都冇遲冇黑血，只係少左

利申：有長期食荷爾蒙藥

呢個月睇左三千蚊專科
唔知症狀關唔關事
大量出血

絲打你都快啲問下中醫
我之前都係黎完就無理佢
又唔敢同身邊人講
希望你都快啲無事

前線手足要小心

唔撚係掛

推啊 m唔正常要快d睇醫生 個人健康先可以繼續發夢

中左幾次 兩個月無黎m了

我keep住出血冇停過。。。
有冇人都係咁

平時都唔準時都短

而家多左好多血塊同一日多，一日啡就完

我唔只10日 我每隔一星期就會嚟兩星期m... 七一之後就咁

黑狗__ 全 __

我都係唔敢講 本身冇乜覺得自己黎左好多日 但係睇完post突然先發現已經黎左10日...中醫上次都係話我壓力大開完藥就冇下文....

本身來m 都虧
但我一直都有睇開中醫調理
依半年情況好咗好多好穩定
但今個月來m
遲咗一個禮拜 谷m 時有情緒崩潰 第一日劇痛到只可以攤喺牀企都企唔到 又暈 痛咗幾日 大量黑血 有血塊 (本身平時來m 都有少少黑血 但冇血塊)

其實我冇乜點吸過蛋
但聞過後都會咳喉嚨痛爆晒暗瘡依啲徵狀

血塊正常嘅...但係好想知點解會咁黑咁啡...

壓力太大 作息唔好都會

話時話
有無手足發覺啲尿有陣食完抗生素咁既味

好嚴重啊你去睇醫生未 好擔心你

中毒⋯⋯

中山埃

我612成世界人第一次食彈 之後塊面變到勁敏感...郁d就開始起野...

女仔有經血顯示警愓下，其實男嘅都有危害，只是身體沒有顯示，大家都要小心身體

遲左廿日都未嚟

我都係仲好臭

推到有傳媒留意搞大佢

我上次m都係 而且黎得果三四日 今次就黎左第10日了...日日起碼三四塊41cm...夜晚一塊41一塊20咁疊埋一齊仲漏左幾次...有一種即將用成人尿片嘅感覺...

痛到入左廠 訓左幾晚醫院

我反而係嚟多咗m 一個月2次 但係好少血

我都係我係深水埗返工行過 都經痛好犀利

我早咗10幾日嚟m
但暫時冇其他問題
絲打們保重身體

我都係冇痛過 之前次次起碼腹瀉同肚痛 今次除左眼訓同少少肚痛根本乜都冇發生過咁...唔係除褲見到血案現場咁 我都唔會覺得自己m到...

你食少菜姐

Tg:HK_LibrE
先岩 善長捐好多卷

絲打要調理下先 留力下次出吖

真係睇睇醫生安全喎

但係唔敢同醫生講食過tg...萬一係藍絲仆街呢

咪話係葵芳返工 唔知係咪經過地鐵食到

我612發完夢就嚟黑色m血 得少少但係嚟左大概10日先清 之後發左幾次夢 再嚟m就係勁痛同埋量多 用42mm都會漏 已經勤換m巾 但係feel到塊m巾係浸滿曬咁 又頭暈手軟腳軟 發冷 成個人好虛弱咁 今個月直頭m都唔嚟

遲咗成個半月先黎 仲要係黑色

同我fd一樣過哂時間未黎，覺得係壓力大

警告：警方不要投放山埃彈

有組織出咗問卷喎

M係好容易受日都常生活貼心理影響
發夢個時體力勞動得多
作息唔定時食又食唔好
時時刻刻都處於精神緊張狀態
甚至同屋企人因此不和
心理上負擔好大
好容易就會令到內分泌失調
搞到M黎到亂晒
之前睇返中大關於TG個醫學talk
似乎未搵到TG同月經紊亂有關係
要令M變返正常
除左可能要發少啲夢等自己生活正常少少
有需要時可以睇家庭醫生
先食藥等經期變返有規律啲
再睇中醫調理返好身體

淨係山埃呢？

Don't ask. See doctor first.

Tear gases irritate the mucous membranes of the eyes, nose, mouth, and lungs, and cause tearing, coughing, burning, and stinging sensations, chest tightness and difficulty breathing.

排毒 痴住啲CN再一次過排走
當然都要快搵可信任醫生

WTF！！！！

搵612幫下手？

個人認為冇直接影響
但係會影響心理，再影響sex hormone 失調
可能吃避孕丸？（中學bio教）
prefer 睇醫生

我都係咁
兩星期前黎m(唔知算唔算m) 勁少又啡又黑 用護墊都得既量 持續左大概一星期！到依家我又黎m 好似絲打你咁血崩 一坐落馬桶啲血塊狂流 仲要痛到好暈 頭痛到裂

唔係前線
但今個月少好多經血
就算唔係前線我諗香港嘅空氣已經嚴重受污染

點算我未試過爆m瘡爆到咁然後仲要同咁多絲打一樣黑血

有冇絲打開返個tg grp傾下

醫療支援：
1. 李醫師 - @sharing_ec
2. 杏林覺醒 - 46100186 (wts/signal/電話)
3.反送中醫療支援社工隊 @sw_medicalsupport
（如傷者要覆診，可搵社工陪診、支援情緒。
如傷者不想去醫院求診，我地都可以陪佢地去我地相熟醫生求診。）
4.青政 - @openricer
-
杏林覺醒急救懶人包：
化學品入眼的處理方法：
（醫學治眼）
香港人受傷須知：

-
AED機位置：

#醫療及急救須知

btw 係一個月嗰隻

之前謝曬皮ig都有講好多絲打投稿有類似問題

一樣
一發現嗰下好黑，但第二日已經正常返

有有時重會有啲啡色血絲

我最主要腸胃受影響
會屙好多 之後略為搞肚痛
但係嚟M方便就偏痛 量都少咗好多

我都係 平時好準 今次起碼遲一個禮拜

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

The link is very relevant. Extreme physical or emotional stress can disrupt menstral cycle.

流黑血好大獲

我唔記得咗呢回事 去咗捐血... 我啲血其實會唔會有問題

如果用左豬咀都有呢個情況.....
提議各位絲打如果自己情況ok用到，
每次發夢前都先用棉條or月光杯，
最起碼都要用m巾，起碼底層有膠，叫做好過無
封一封住，盡量減少空氣啲有毒物入到去

近來生活作息，同情緒都好大影響

如果係早/遲10日左右都可以接受，生活方式同情緒好大影響

7月之後冇嚟過
但不嬲唔多準

早個排明明唔係m come但係都有少量黑血/黑分泌物

我咁多年黎黎M都唔影響生活，唔會痛、跑得跳得，甚至黎M時食下凍野都得

6月食過蛋，冇gear，6月下旬開始流啡流暗紅，少量，流左兩個星期有多，唔知咁樣叫唔叫黎M，好似冇正式黎m咁

7月頭停左流啡，7月發夢有豬咀，7月中左右黎M，正常量偏暗紅，好痛，痛到要食止痛藥，但咁多年都冇M痛問題

而家等緊8月黎M但仲未黎

唔會囉，如果cycle的日子係固定就無問題，如果日子數目浮動先有問題

612食完蛋之後，經期完全唔準
仲要痛到仆街，又有黑血好杰
之後去每次跑步，出汗嗰陣雙手手臂又紅又痕
喉嚨又痛，到而家叫幾聲口號都會咳
屌佢老味，根本就唔係驅散人群
擺明係想害人殺人

推
各位有食椒食彈嘅絲打幫手填張問卷啦
之前有醫生都收集過記者吸入催淚氣嘅後症狀 大家先可以有曬數據咁diu9黑警 仲話催淚彈無事呀拿

以我所知依家全世界都無關於催淚彈對荷爾蒙同經期嘅研究結果，大部分集中講點影響對眼，呼吸道，食道等等
所以大家一定一定一定要幫手
可能會係全世界第一份關於催淚彈對泌尿生殖系統嘅研究報告

推上國際

cls 睇返日歷我都6x日無黎m,有無話食咩?食避孕丸?

醒起涼茶舖有隻八珍茶俾m完後飲，飲到下次黎m嗰日，period 期唔飲，用黎調理。唔知得唔得催到m到

煲大佢開記者會

已經係咁

平時經期雖然唔算好準，但都唔會遲超過5日
食完煙之後遲左足足一個月，到而家都未黎

利申: 上次經期係7月頭

係呀
同埋得果一兩日 之後就一直都未嚟m

應該係體內唔夠水

無
嚟緊出啲血都好正常
帶返啲夠砌gear就無事

左二 係個post留完言頭先就嚟咗

左2至左3

慘慘

之前有人講過（女手足全裸搜身）
我覺得可以搞

我屋企自己煲
唔知係咪太足料
會飲到流鼻血

有
之前黎足7日，仲要好澎湃
食過幾次之後黎個次
得番4日仲要日日都得啡黑色既血
流量少到一日一塊M巾搞掂

痴撚線....

應該關心情事，壓力太大會導致經期唔準
呢幾個月咁唔開心，搞到我有fd都係咁...

黑period 可能係因為血液冇咁流通, oxidized左先出黎
都可能係因為blood clot

絲打係咪中左毒，咁好似唔尋常

月經血黑色是怎麼回事？(圖)

時間: 2013-05-23

月經是每個女性都經歷的事情，月經血是黑色的怎麼回事？有些女性不注意月經發黑的現象，卻不知這可能是一種潛在的疾病，一般來說月經發黑屬於月經不調的表現，常常伴有痛經。下面是雪象醫院專家就“月經血是黑色的怎麼回事”爲我們做詳細解答。
網友問：專家您好，請問月經血是黑色的怎麼回事？我月經推遲了3天，現在來月經了，可是竟然是黑色的，我非常擔心，也不知這是怎麼回事，請問專家月經血是黑色的怎麼回事？
專家答：您好，正常經血的顏色是暗紅色的，月經顏色深，月經血是黑色的怎麼回事？月經發黑多是由於氣滯血淤，經血在宮內淤積時間長所致，且經血堵在宮內出不來也會引起痛經。如果出現了長期的月經黑色，建議到正規的婦科醫院做一次B超和內分泌激素檢查，查看子宮內膜是否有偏薄，雌激素水平是否偏低，以便及時明確自己的身體狀況，及時的治療。

月經血是黑色的怎麼回事——引起月經發黑的原因
1、神經內分泌功能失調引起：主要是下後腦－－生茶杯 －卵巢軸的功能不穩定或是有缺陷，即月經病。
2、器質病變或藥物等引起：包括生殖器官局部的炎症、腫瘤及發育異常、營養不良；顱內疾患；其他內分泌功能失調如甲狀腺、腎上腺皮持功能異常、糖尿病、席漢氏病等；肝臟疾患；血液疾患等。使用治療精神病的藥物；內分泌製劑或採取宮內節育器避孕者均可能發生附件炎。
月經血是黑色的怎麼回事——月經發黑應注意什麼？
1、保持精神愉快，避免精神刺激和情緒波動，個別在月經期有下腹發脹、腰痠、乳房脹痛、輕度腹瀉、容易疲倦、嗜睡、情緒不穩定、易怒或易憂鬱等現象，均屬正常，不必過分緊張。
2、注意衛生，預防感染。注意外生殖器的衛生清潔。月經期絕對不能性交。注意保暖，避免寒冷刺激。避免過勞。經血量多者忌食紅糖。
3、內褲要柔軟、棉質，通風透氣性能良好，要勤洗勤換，換洗的內褲要放在陽光下曬乾。
4、不宜吃生冷、酸辣等刺激性食物，多飲開水，保持大便通暢。血熱者經期前宜多食新鮮水果和蔬菜，忌食蔥蒜韭姜等刺激運火之物。

各位前線女手足，可能只係最近辛苦月經不調，唔好自己嚇自己啊

我兩個月冇嚟m
睇咗中醫食咗四日藥都未有好轉

我同個fd都有 但我地係早黎同勁少

快啲去睇醫生！

睇醫生唔夠 建議做body check

好恐怖
絲打們有咩求醫先 特別係黎左好多日量多既

遲左個幾星期加黑色經血

唔可以有事，要快啲去睇醫生可能係吸咗太多山埃毒（過期催淚彈）

連續十幾日流啡流暗紅 每日少少

唔係掛 我都心口壓住壓住左成個星期
有次係黃大仙行去樂富 心口唔舒服到差啲係街度暈 呼吸唔到咁
我以為係黃大仙食太多放題搞到有陰影 行過都驚

fuck the popo

谷m谷左成個星期都未黎到 (胸痛、肚漲、水腫)
但今次竟然子宮都痛埋(之前m到見血前無)
仲要遲左。。。

個人覺得對男仔身體都有害，因為M係可以反映女仔身體嘅狀況，所以唔單止絲打，各位巴打都要留意下身體有無唔舒服。希望大家健健康康

絲打快d睇睇中醫，盡早調理下身體
保重呀

我識幾個女手足都有類似情況

試日日飲下桂圓紅棗有無幫助...？
朝早就紅糖+姜
其實應該飲D解毒既，但呢類通常好寒涼，都係試左上面果D先...

深啡到接近黑既經血 上一次月事黎既時候行街 未有良好裝置 大大力吸左幾波

如果你會覺得心口壓住壓住 行急步氣喘 比以前短氣 咁有可能有哮喘啦 因為我壓左成星期 跟住有日無啦啦係心情緊張既時候就要抖大氣 睇完醫生都係哮喘發作

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

政府同黑警逼我地嘅

我都係 勁驚 嚇到以為出左咩婦科問題...呢個係我以前兩三個月嘅流量...

呢個post嘅人都要睇醫生無論中醫西醫 幫到手已經好好啦

睇醫生~~~ LEO波有轉介，會安全D

快d搵黃絲醫生睇睇好wo，唔知會唔會影響生殖能力同怎加癌症風險

快d睇醫生
黑警冚家剷

黑警鳩放過期催淚彈

你班女人企返後啲啦屌你老母

好嬲！

可能係chronic cyanide poisoning，出現甲狀腺功能低下，從而導致月經失調

【戰術】今日荃灣同往後戰術討論

[屌醒勇武] 不進，則退

全民皆兵，打狗救人。
光復香港，時代革命。

唔係咁大鑊呀嘛…
有冇去睇醫生

m係排毒
證明tg真係好撚毒

請大家快啲去睇醫生，信唔過醫院去揾中醫調理下

我怕你地慢性內臟出血，潰爛呀！其實最好照下佢。黑血即代表唔係新鮮流啲血，係已接觸空氣積聚的鐵氧化作用的出血。

我食過幾次煙 唔多
但都遲左個幾星期 平時好準
嚇到我以為有左

我由6月開始已經係咁 7月直頭黎2次m 有一次仲要足足黎2個月 早兩日又黎m又係少到爆同黑色 成日想嘔 同肚屙 （唔好諗衰野）一開始有諗過係咪自己壓力太大 搞到月經咁唔凖

男嘅排黑便是一樣道理，內臟慢性受傷，潰爛出血都話唔埋。求下你地快些去睇醫生啦！

睇下醫生

自己612因爲係金鐘返工食左彈...
完全冇口罩
7月頭黎m係黑色血同極少量
之後都有食到彈
今個月遲左成2個星期 而血量多過平時...

絲打們要間唔中休息
遠離下啲新聞
唔好比太大壓力自己
唔係仲難黎m
怕有左既買驗孕 hktvmall有得買
求個安心同令自己少啲心理壓力

情況冇轉好一定要睇醫生
錢可以賺返，身體最緊要

利申藍絲

日日咁流 真係人都癲

好嚴重喎屌 去睇下中醫好

睇醫生做證明，告警署

試下飲涼少少嘅野睇下有冇用
我朋友遲左2星期，走去食左碗芋圓仙草
第二朝就黎

有冇人會肚痛

我fd前線first aid都話有黑血

我今個月都黎左兩次 月中果次啡黑血 月尾正常

係身體排毒 幫你排走左啲tg毒物

快啲去check check

我無呀 我平時一直都有睇開中醫 因為我要食中藥先會黎到個啲黎 但係呢2個月食左中藥都黎唔到所以今次真係驚到爆 有絲打話要睇左西醫先 會開通經丸

快啲同我去睇醫生

找個可信的醫生

推！

有冇諗過男人d精子質素都

搵杏林覺醒please

李家麟中醫師，救過好多手足，信得過快快PM他

好撚痛 平時黎m好快痛完
琴晚痛到依家

咁大件事

各位絲打有任何擔心疑問，一定要去找人幫手，唔好怕醜
因為心理質素係會影響身體。
多謝妳們的付出愛妳們

即刻睇醫生，唔好拖，身體要緊

想真香港人滅絕

平時黎m冇遲過，之前食咗少少遲咗成個星期又勁痛 成日上前線嘅絲打真係要小心啲

好驚⋯我都就黎黎嫁啦
希望冇咩事

男 頭痛肚痛

黑蛇集團, 因果循環, 報應不爽, 若然未報, 時辰未到

唔想掉低你地

Same 成日出但唔係企得好前 對上個次遲左10同痛到返唔到工 仲以為自己壓力大 黎7日有3日都黑血

係班死警犬同政府搞到我地女仔內分泌失調
希望林鄭月娥早日停經 雖然應該已經停左
希望班狗官老婆仔女情人小三全部停經/內分泌失調
希望班警犬全部戴綠帽 仔女都唔係親生

有冇食到經痛止痛藥擔心你地吖

我都係 仲要發夢戴住豬咀去淋熄tg 今次出晒嗰黑色

same...我都企得唔前 但係有次掉中附近 之後就日日黑血...黎m黎得3 4日 仲有量極少 但係大部分黑血...

係6月後無來過

中咗化學武器會唔會生畸胎？！

屌吾撚是吧快d去睇醫生

一樣
第一日係黑色+痛到標冷汗
之後冇野

發夢 流動first aid
由細到大到不會m 痛 準時
612之後 keep住肚痾 m痛 又遲左 身體差左好多

下星期一（26/8)，國泰員工同香港人既反擊，抵抗白色恐怖，捍衛人身自由

詳情：
星期一！圍國泰城！
8月26日星期一下午，還香港打工仔公道！

日期：8月26日(一）
時間：1300-2100
地點：機場觀景路國泰城

利申，攬炒團隊並非主辦單位，謹代「國泰員工致香港人書團隊」宣布行動，幫手集結港人力量

中前FA 兩日加埋個量一塊護墊都冇
平時喺血崩嘅量

唔睇醫生嘅屌晒你地
起碼要去醫院做檢查先啦仆街
你哋行過唔小心食到

有黑血

我都係 以前唔會有

我都係 突然變成2個月先黎一次 仲要每日得幾滴 d血啡黑色

看過醫生的應該保留紀錄，因為警察用催淚弾有不少地方已經超出生產商指引，有機會可以提出訴訟

咁恐怖既你地
係一流出黎就啡黑色？唔係氧化左？
我今日第二日
流出黎既血係鮮紅色
但有血塊出現only

黑色經血...
請你快去驗吓 唔好等 好令人擔心

我係一出黎就啡黑色 抹係紙巾上面果d都係 同埋都係黎2-3日就無m..

吊好撚大件事喎！ 港共政權毒害平民罪證，企圖種族減絕香港人，係極嚴重國際戰爭罪行！！

大家要推到比國際知呀！！

一定關事，想問details嘢
你最長試過留幾耐?
用邊款gear?

應該月頭嚟 到宜家都未嚟
但係爆左兩粒超大粒嘅M瘡

我帶左豬嘴都係咁

搵咗杏林未呀樓主

推一下

唔該唒巴打如果再無改善就去睇下先

!!!!!!!

不如試下去捐血

女仔唔好再上前線 等D毒排清都有排搞

屌佢老母痴撚線

隔離post見到

#201

應該毒氣係有影響
仲有呢排大家都長期咁大壓力

絲打快啲去睇醫生

巴打，我下體附近，肚下有痛過幾日，但唔知關唔關事，因為唔算前線食過既催淚彈唔多

我🤪🤪成個月有多

荃灣女手足小心

快啲睇醫生!

我都係 痛到以為自己要死

你不如睇睇中醫調理下，要介紹下嗎？

絕子絕孫彈

屌 證明肯定有影響
希望係排番D毒出黎
建議絲打集體問下杏林又好乜都好
求個安心都好.......

我都都有呢個情況
不過未到黑色經血 但係深色左好好多
量又小左好多 日數都短左

幫推 要比更多人知道根本cls生化武器

我最初都係，只係第一日好黑（一年前）。跟住下次黎開始第二三日都開始黑，而且量少時間短左。一年後我從一個月黎一次到兩個月一次。建議你去睇下醫生。

化武襲擊

我有個fd都有依個問題 叫左佢睇中醫
有一日我去睇夢遊症 醫師都話有好多女仔有依個問題

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我啊媽系葵芳吸完煙之後咳左成個禮拜黎黑色M

唔好啊

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

有無男手足無咩性慾
成個星期都唔想打j 打完又出得少...

來經頭3日，每日得幾滴血。
第4至5日，極多，劇痛。

痴線 原來咁多女手足有事

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

話比全香港聽
保護我地既唔係果班出十萬糧但對住我地開槍既黑警，
而係對住黑社會拎刀斬人都會出手制服既勇武手足呀！！！

唔係次次都發夢 不過我都遲咗成個星期
平時好準28日就黎 黎7日鬆啲就完
今次遲咗7日之外 黎4日就完曬
仲諗緊係咪自己身體又差咗

i love you c da

Same same

推!

我唔係612食 7月開始食
今個月準時黎但啲m量少又黑又結塊
第一次有呢個情況...應該真係山埃催淚彈

似關情緒壓力事多啲
我每次發夢都唔係話行得好前
但係由6月到依家啲經冇次準時
今次都遲左兩個禮拜

點算

無正面食過,但住嘅地方同返工地方都有放題. 今個月提早左成10日,有黑血同黑色血絲. 睇左婦科,做左超聲波檢查. 醫生話唔係婦科病原因.

啱啱同朋友傾傾下先覺

利申：非前線 見到未見過tg
不過返工同屋企附近（都幾遠）都出過
點知今個月隔咗兩個半禮拜就嚟m
仲要量少 不過就無黑血同血塊
經期一直都好準 未試過隔咁快就嚟

點算 我只係一個十幾歲既𡃁妹嚟
諗住等埋下次睇下點 希望係我壓力好啦

我都係咁
痛到全身冇力
黑血

我3日就完咗 啲量越黎越少

原來大家都係咁
我之前食好多tg
食到肺炎
果個月經期好亂 黎完m黎幾日又再黎一次
之後第二個月啲m勁少 同埋好深色

之後受左傷，休息左兩星期，同埋換左高級裝備（6800），加上越黎越少放tg，班狗撚開槍為主
就慢慢正常

唔駛驚，我都係

維他命b12助分解山埃

天然b12大多數嚟自肉類
請手足們唔好怕食肉

可否司法復核?

tgas導致不育或潛在胎兒的負面影响, 違反生育權利的人權.

搵中醫處理下
好小事啫
煙太燥 身體津液煎乾左
補養返就ok

唔駛搵西醫咁大陣仗
要調理嘅事 睇中醫好快醫好

Tg
@cmedforbrosis

推 識唔少女義士係咁

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

上星期日我用6800+60926（全新）都吸唒
之後個幾日我下面d分泌物勁多
然後依1 2個月黎m都有黑色

有無人有食飄都遲 我遲左4日啦都未見血 聽日要開盒新既黎食 都唔知仲食唔食好

有無絲都係咁

上個月黎咗但量又係勁小 但好多血塊
未夠半個月 今日流深啡既血

我嚟緊 食完之後第二日就黑m

和理非淨係聞過啲味兩三次 飄過黎嗰種
到而家都未黎

幫絲打推post
請小心身體

我接左好多單同類case,各位絲，係有得好返
就算唔想睇義診，我都可以比湯券妳地去補身
@NoAcc

up

那有錢您老母

遲左一個月
同埋第一次黎咁少量..

推，有無女手足停左發夢一排，身體好轉番？

我就黎4個月冇黎
但又冇病冇痛咁 又覺得幾方便
就冇理到佢

我女朋友都係
叫佢睇醫生又嫌煩同無時間

仆街，可能d tg 化武黎，係新疆用開個款，會令女人停經

又係4個月無黎？
好撚大獲wo

仲有無絲打出現呢種情況？

希望滅火隊下次執一粒送去外國化驗

要食解約，自己唔會解，快啲睇信得過醫生

睇睇佢啦，一亂咗好難較返正常架